{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046926",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 아토"
    },
    "text": "宿泊施設は2022年に竣工した計44室で構成されており、2022年10月には全体改修を行います。 近くの駅としては釜山2号線の国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山2号線の田浦駅、釜山1号線のソミョン駅、釜山1号線のボムネコル駅、釜山2号線のソミョン駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供され、ネットフリックスとディズニープラスは全客室で利用できます。 また、ヘアアイロンはフロントでレンタルでき、オンシーズンや特定日、祝日を含む一部の期間では料金が変動する場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 追加規定では宿泊及び貸室は2名基準であり、1名を超える場合は追加料金が適用されます。 入室前後の客室利用料金、駐車料金はそれぞれ1時間当たり10,000ウォンと2,000ウォンの追加料金が適用されます。 貴重品はフロントに保管する必要があり、保管しない場合は当店は責任を負いません。 繁忙期、記念日、年末年始などの特定の日には特別料金が適用されることがあります。 訪問者のレビューによると、この宿は清潔で親切なサービスを提供する所で、多くの飲食店やコンビニが周辺に位置しているので便利です。 水圧が弱いのが残念ですが、全般的にコストパフォーマンスが良いのでおすすめの宿です。 ただ、一部の後期にはトイレとシャワールームが分離して不便な点があり、写真と違う姿、ほこりのある寝具類、便器の匂いなどの問題が言及されました。 しかし、スタッフの親切さ、適切な価格、きれいな部屋とマトリックスは良い評価を受け、細かい問題を除いては満足のいく経験をしたと思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつ竣工しましたか？",
            "answer": "2022年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "近くの駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線の国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山2号線の田浦駅、釜山1号線のソミョン駅、釜山1号線のボムネコル駅、釜山2号線のソミョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるのはどのストリーミングサービスですか？",
            "answer": "全客室で利用できるのはネットフリックスとディズニープラスです。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはどこでレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロンはフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日を含む一部の期間では料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊及び貸室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "宿泊及び貸室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように適用されますか？",
            "answer": "1名を超える場合は追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用料金と駐車料金の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "入室前後の客室利用料金は1時間当たり10,000ウォン、駐車料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特別料金が適用される特定の日はありますか？",
            "answer": "繁忙期、記念日、年末年始などの特定の日には特別料金が適用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は清潔で親切なサービスを提供する所で、多くの飲食店やコンビニが周辺に位置しているので便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような問題が言及されましたか？",
            "answer": "一部の後期にはトイレとシャワールームが分離して不便な点があり、写真と違う姿、ほこりのある寝具類、便器の匂いなどの問題が言及されました。"
        },
        {
            "question": "どのような点が良い評価を受けましたか？",
            "answer": "スタッフの親切さ、適切な価格、きれいな部屋とマトリックスは良い評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "満足のいく経験をしたと思われる点はありますか？",
            "answer": "細かい問題を除いては満足のいく経験をしたと思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 694
    }
}